[PS4]依家係咪冇人玩pvz2?

擒日開返嚟玩，亞洲區幾乎一個人都冇，但有新map，新角色用

頭先玩咗局守花園，四個人有兩個細路用太陽花，唔識幫人補血，激撚死

PC撚表示玩左一個月已經悶撚到仆街

真冇人玩

而家先睇到，有，玩開organic mode，有冇興趣一齊

而家先睇到
巴打仲有冇玩

巴打你仲有冇玩

有呀，玩得幾多下